{"DesktopCube@yare": {"spices-id": 68, "uuid": "DesktopCube@yare", "name": "Desktop Cube", "description": "Compiz Cube-like animation for workspace switching", "score": 28, "created": 1600183061, "last_edited": 1632815631, "last_commit": "6a99504fa9d70fb609889e8e5d846855a0876179", "last_commit_subject": "Merge pull request #345 from KAMI911/master", "file": "/files/extensions/DesktopCube@yare.zip", "file_size": 21295, "icon": "/files/extensions/DesktopCube@yare.png", "screenshot": "/git/extensions/DesktopCube@yare/screenshot.png", "author_id": "0", "author_user": "none", "translations": {"name_da": "Skrivebordsterning", "description_da": "Compiz Terning-lignende animation ved skift mellem arbejdsomr\u00e5der", "name_de": "Desktop-W\u00fcrfel", "description_de": "\u00bbCompiz-W\u00fcrfel\u00ab-\u00e4hnliche Animationen beim Wechsel der Arbeitsfl\u00e4chen", "description_fr": "Animation de changement de bureau \u00e0 la Compiz Cube", "name_hr": "Kocka radne povr\u0161ine", "description_hr": "Animacija poput Compiz kocke za prebacivanje radih prostora", "name_hu": "Asztal Kocka", "description_hu": "Compiz kocka szer\u0171 anim\u00e1ci\u00f3 a munkater\u00fcletek k\u00f6zti v\u00e1lt\u00e1sra", "name_it": "Cubo Desktop", "description_it": "Animazione simile a un cubo di Compiz per la commutazione dell'area di lavoro", "name_pt_BR": "Cubo de \u00e1reas de trabalho", "description_pt_BR": "Alterne os espa\u00e7os de trabalho com uma anima\u00e7\u00e3o inspirada nos cubos do Compiz", "name_tr": "Masa\u00fcst\u00fc K\u00fcp\u00fc", "description_tr": "\u00c7al\u0131\u015fma alan\u0131 ge\u00e7i\u015fi i\u00e7in Compiz benzeri k\u00fcp animasyonu", "name_zh_CN": "\u684c\u9762\u7acb\u65b9\u4f53", "description_zh_CN": "\u7528\u4e8e\u5de5\u4f5c\u533a\u5207\u6362\u7684Compiz\u7acb\u65b9\u4f53\u72b6\u7684\u52a8\u753b"}}, "Flipper@connerdev": {"spices-id": 69, "uuid": "Flipper@connerdev", "name": "Flipper", "description": "Fancy workspace switching extension", "score": 15, "created": 1600183061, "last_edited": 1632815705, "last_commit": "947c663fb47e2b5c94c5ef8761a1f731bd20f2aa", "last_commit_subject": "Merge pull request #350 from marceloaof/Flipper@connerdev-add-pt_BR.po", "file": "/files/extensions/Flipper@connerdev.zip", "file_size": 19625, "icon": "/files/extensions/Flipper@connerdev.png", "screenshot": "/git/extensions/Flipper@connerdev/screenshot.png", "author_id": "0", "author_user": "none", "translations": {"name_da": "Flipper", "description_da": "Smart udvidelse til skift af arbejdsomr\u00e5de", "name_de": "Flipper", "description_de": "Erweiterung f\u00fcr ausgefallene Arbeitsfl\u00e4chenwechsel", "name_hu": "Flipper", "description_hu": "Egy k\u00fcl\u00f6nleges munkater\u00fclet v\u00e1lt\u00f3 b\u0151v\u00edtm\u00e9ny", "description_it": "Estensione di commutazione di area di lavoro elaborata", "name_pt_BR": "Flipper", "description_pt_BR": "Escolha um efeito para a mudan\u00e7a de \u00e1reas de trabalho", "name_tr": "De\u011fi\u015ftirici", "description_tr": "\u00c7al\u0131\u015fma alan\u0131 de\u011fi\u015ftirmek i\u00e7in ho\u015f bir eklenti", "name_zh_CN": "Flipper", "description_zh_CN": "\u7eda\u4e3d\u7684\u5de5\u4f5c\u533a\u5207\u6362\u6269\u5c55"}}, "SanitizeXsessionErrors@claudiux": {"spices-id": 87, "uuid": "SanitizeXsessionErrors@claudiux", "name": "Sanitize ~/.xsession-errors", "description": "Filter messages sent to ~/.xsession-errors, to avoid flooding and save your SSD.", "score": 12, "created": 1600269303, "last_edited": 1632815690, "last_commit": "754e400a3602ff67ef7158ba6ef1f8586d96b12c", "last_commit_subject": "Merge pull request #349 from marceloaof/SanitizeXsessionErrors@claudiux-add-pt_BR.po", "file": "/files/extensions/SanitizeXsessionErrors@claudiux.zip", "file_size": 25132, "icon": "/files/extensions/SanitizeXsessionErrors@claudiux.png", "screenshot": "/git/extensions/SanitizeXsessionErrors@claudiux/screenshot.png", "author_id": "0", "author_user": "claudiux", "translations": {"name_da": "Ryd op i ~/.xsession-errors", "description_da": "Filtrer meddelelser sendt til ~/.xsession-errors for at undg\u00e5 at fylde den op og spar p\u00e5 pladsen p\u00e5 din disk.", "name_de": "Bereinige ~/.xsession-errors", "description_de": "Meldungen an ~/.xsession-errors filtern, um \u00dcberflutung der Logdatei zu vermeiden und die SSD zu schonen.", "name_fr": "Assainir ~/.xsession-errors", "description_fr": "Filtre les messages envoy\u00e9s au fichier ~/.xsession-errors, afin d'\u00e9viter qu'il soit noy\u00e9 de messages inutiles et afin d'\u00e9pargner votre disque SSD.", "name_hu": "~/.xsession-errors megtiszt\u00edt\u00e1sa", "description_hu": "Az ~/.xsession-errors sz\u00e1m\u00e1ra k\u00fcld\u00f6tt \u00fczenetek sz\u0171r\u00e9se, hogy elker\u00fclje a felesleges adat\u00e1radatot \u00e9s v\u00e9dje SSD-j\u00e9t.", "name_it": "Sanitizza ~/.xsession-errors", "description_it": "Filtra i messaggi inviati a ~/.xsession-errors, per evitare il flooding e salvare il tuo SSD.", "name_pt_BR": "Filtrar os erros da sess\u00e3o (~/.xsession-errors)", "description_pt_BR": "Filtre as mensagens a serem consideradas erros da sess\u00e3o (~/.xsession-errors), de modo a evitar encher o armazenamento do seu disco."}}, "ShadowParameters@mikhail-ekzi": {"spices-id": 70, "uuid": "ShadowParameters@mikhail-ekzi", "name": "Custom Shadows", "description": "Customizable shadow parameters", "score": 7, "created": 1600183061, "last_edited": 1632638387, "last_commit": "adc5c132f9f8a5d75662f0d0ab05ec8db9df2009", "last_commit_subject": "Updated Hungarian translation of extensions", "file": "/files/extensions/ShadowParameters@mikhail-ekzi.zip", "file_size": 21357, "icon": "/files/extensions/ShadowParameters@mikhail-ekzi.png", "screenshot": "/git/extensions/ShadowParameters@mikhail-ekzi/screenshot.png", "author_id": "0", "author_user": "mikhail-ekzi", "translations": {"name_da": "Tilpassede skygger", "description_da": "Tilpassede skyggeparametre", "name_hr": "Prilagodba sjenki", "description_hr": "Priljagodljivi parametri sjenke", "name_hu": "Egy\u00e9ni \u00e1rny\u00e9kok", "description_hu": "Testreszabhat\u00f3 \u00e1rny\u00e9k param\u00e9terei", "name_it": "Ombreggiature Personalizzate", "description_it": "Parametri personalizzabile per le ombreggiature", "name_pt_BR": "Sombras personalizadas", "description_pt_BR": "Ajuste a sombra das janelas", "name_tr": "\u00d6zel G\u00f6lgeler", "description_tr": "\u00d6zelle\u015ftirilebilir g\u00f6lge de\u011fi\u015fkenleri", "name_zh_CN": "\u81ea\u5b9a\u4e49\u9634\u5f71", "description_zh_CN": "\u81ea\u5b9a\u4e49\u9634\u5f71\u53c2\u6570"}}, "back-to-monitor@nathan818fr": {"spices-id": 89, "uuid": "back-to-monitor@nathan818fr", "name": "Back to Monitor", "description": "Move windows back to their original location when (re-)connecting a monitor.", "score": 8, "created": 1637954701, "last_edited": 1638782819, "last_commit": "38c9828479711bdf642e33cdc879504264a15a90", "last_commit_subject": "Add Hungarian translation of back-to-monitor extension", "file": "/files/extensions/back-to-monitor@nathan818fr.zip", "file_size": 17354, "icon": "/files/extensions/back-to-monitor@nathan818fr.png", "screenshot": "/git/extensions/back-to-monitor@nathan818fr/screenshot.png", "author_id": "0", "author_user": "nathan818fr", "translations": {"name_fr": "Back to Monitor", "description_fr": "D\u00e9placer les fen\u00eatres \u00e0 leur emplacement d'origine lors de la (re)connexion d'un moniteur.", "name_hu": "Vissza a kijelz\u0151re", "description_hu": "Visszahelyezi az ablakokat az eredeti hely\u00e9re, amikor \u00fajracsatlakoztat egy kijelz\u0151t.", "name_pt_BR": "De volta ao monitor", "description_pt_BR": "Mova as janelas para suas posi\u00e7\u00f5es originais ao (re)conectar um monitor."}}, "blur-overview@nailfarmer.nailfarmer.com": {"spices-id": 72, "uuid": "blur-overview@nailfarmer.nailfarmer.com", "name": "Blur Overview", "description": "Blur background in overview ([Ctrl]+[Alt]+[Down Arrow])", "score": 6, "created": 1600183061, "last_edited": 1632815733, "last_commit": "027e3099acb169886b310d1df7a7ed6cb7406ef5", "last_commit_subject": "Merge pull request #351 from marceloaof/blur-overview@nailfarmer.nailfarmer.com-add-pt_BR.po", "file": "/files/extensions/blur-overview@nailfarmer.nailfarmer.com.zip", "file_size": 59431, "icon": "/files/extensions/blur-overview@nailfarmer.nailfarmer.com.png", "screenshot": "/git/extensions/blur-overview@nailfarmer.nailfarmer.com/screenshot.png", "author_id": "0", "author_user": "none", "translations": {"name_da": "Sl\u00f8ret oversigt", "name_de": "\u00dcbersichtsmodus-Unsch\u00e4rfe", "description_de": "Hintergrund im \u00dcbersichtsmodus verwischen ([Strg]+[Alt]+[Pfeil runter])", "name_hu": "Elmosott \u00e1ttekint\u00e9s", "description_hu": "H\u00e1tt\u00e9r elmos\u00e1sa \u00e1ttekint\u00e9sn\u00e9l ([Ctrl]+[Alt]+[Down Arrow])", "name_it": "Sfocatura Panoramica", "name_pt_BR": "Desfocar a vis\u00e3o geral de janelas abertas", "description_pt_BR": "Desfoque o plano de fundo ao exibir todas as janelas abertas na \u00e1rea de trabalho atual ([Ctrl]+[Alt]+[Seta para baixo])", "name_tr": "Pencere Se\u00e7im Bulan\u0131kl\u0131\u011f\u0131", "name_zh_CN": "\u6a21\u7cca\u6982\u89c8"}}, "cinnamon-maximus@fmete": {"spices-id": 73, "uuid": "cinnamon-maximus@fmete", "name": "Cinnamon Maximus", "description": "Undecorate windows as you like.", "score": 40, "created": 1600183061, "last_edited": 1632638387, "last_commit": "adc5c132f9f8a5d75662f0d0ab05ec8db9df2009", "last_commit_subject": "Updated Hungarian translation of extensions", "file": "/files/extensions/cinnamon-maximus@fmete.zip", "file_size": 19942, "icon": "/files/extensions/cinnamon-maximus@fmete.png", "screenshot": "/git/extensions/cinnamon-maximus@fmete/screenshot.png", "author_id": "0", "author_user": "none", "translations": {"name_da": "Cinnamon Maximus", "name_de": "Cinnamon-Maximus", "description_de": "Titelleiste von Fenstern nach Belieben entfernen", "name_hu": "Cinnamon Maximus", "description_hu": "Ablakok d\u00edsz\u00edt\u00e9s\u00e9nek tetsz\u00e9s szerinti elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa.", "name_it": "Cinnamon Maximus", "name_pt_BR": "Cinnamon Maximus", "description_pt_BR": "Remova a barra de t\u00edtulo das janelas \u00e0 vontade.", "name_sv": "Cinnamon Maximus", "name_tr": "Cinnamon Maximus", "name_zh_CN": "Cinnamon Maximus"}}, "desktop-icons-per-workspace@cardsurf": {"spices-id": 74, "uuid": "desktop-icons-per-workspace@cardsurf", "name": "Desktop icons per workspace", "description": "Set positions of desktop icons per workspace", "score": 5, "created": 1600183061, "last_edited": 1632704608, "last_commit": "a68e7e7b980fe2fbf6425fce61f9f675d3119320", "last_commit_subject": "Create pt_BR.po", "file": "/files/extensions/desktop-icons-per-workspace@cardsurf.zip", "file_size": 17232, "icon": "/files/extensions/desktop-icons-per-workspace@cardsurf.png", "screenshot": "/git/extensions/desktop-icons-per-workspace@cardsurf/screenshot.png", "author_id": "0", "author_user": "cardsurf", "translations": {"name_de": "Desktop-Symbole pro Arbeitsfl\u00e4che", "description_de": "Positionen der Desktop-Symbole pro Arbeitsfl\u00e4che festlegen", "name_hu": "Asztali ikonok munkater\u00fcletenk\u00e9nt", "description_hu": "\u00c1ll\u00edtsa be az asztali ikonok poz\u00edci\u00f3it munkater\u00fcletenk\u00e9nt", "name_pt_BR": "\u00cdcones de cada \u00e1rea de trabalho", "description_pt_BR": "Defina as posi\u00e7\u00f5es dos \u00edcones em cada \u00e1rea de trabalho"}}, "desktop-scroller@ccadeptic23": {"spices-id": 75, "uuid": "desktop-scroller@ccadeptic23", "name": "Desktop Scroller", "description": "Switch between desktops by scrolling at left and right edges of the screen.", "score": 8, "created": 1600183061, "last_edited": 1632703428, "last_commit": "7f7c6d5226800df74661882fd5d8a487a0fd185e", "last_commit_subject": "Create pt_BR.po", "file": "/files/extensions/desktop-scroller@ccadeptic23.zip", "file_size": 41309, "icon": "/files/extensions/desktop-scroller@ccadeptic23.png", "screenshot": "/git/extensions/desktop-scroller@ccadeptic23/screenshot.png", "author_id": "0", "author_user": "none", "translations": {"name_da": "Arbejdsomr\u00e5derulning", "description_da": "Skift mellem arbejdsomr\u00e5der ved at rulle p\u00e5 sk\u00e6rmens venstre og h\u00f8jre kanter.", "name_de": "Arbeitsfl\u00e4chen-Scroller", "description_de": "Wechseln der Arbeitsfl\u00e4che durch Scrollen am linken und rechten Bildschirmrand.", "name_hu": "Munkater\u00fclet g\u00f6rget\u0151", "description_hu": "V\u00e1ltson a munkater\u00fcletek k\u00f6z\u00f6tt a k\u00e9perny\u0151 jobb \u00e9s bal sz\u00e9l\u00e9n val\u00f3 g\u00f6rget\u00e9ssel.", "name_it": "Desktop Scroller", "description_it": "Passa da un desktop all'altro scorrendo sui bordi sinistro e destro dello schermo.", "name_pt_BR": "Rolar para alternar \u00e1reas de trabalho", "description_pt_BR": "Alterne entre \u00e1reas de trabalho rolando com o mouse nas bordas esquerda e direita da tela.", "name_zh_CN": "\u684c\u9762\u6eda\u52a8\u5de5\u5177", "description_zh_CN": "\u901a\u8fc7\u5728\u5c4f\u5e55\u5de6\u4fa7\u548c\u53f3\u4fa7\u8fb9\u7f18\u6eda\u52a8\u5728\u684c\u9762\u4e4b\u95f4\u5207\u6362\u3002"}}, "gTile@shuairan": {"spices-id": 76, "uuid": "gTile@shuairan", "name": "gTile", "description": "Tile your windows as you like.", "score": 35, "created": 1600183061, "last_edited": 1640903458, "last_commit": "6768e801d73695946a528cddaaba709308657874", "last_commit_subject": "Merge pull request #369 from Gr3q/gtile-conversion", "file": "/files/extensions/gTile@shuairan.zip", "file_size": 58908, "icon": "/files/extensions/gTile@shuairan.png", "screenshot": "/git/extensions/gTile@shuairan/screenshot.png", "author_id": "0", "author_user": "none", "translations": {"name_da": "gTile", "description_da": "Udl\u00e6g dine vinduer, som du synes.", "name_de": "gKachel", "description_de": "Fenster nach Belieben kacheln", "name_hu": "gTile", "description_hu": "Csemp\u00e9zze az ablakokat ahogy szeretn\u00e9.", "name_it": "gTile", "description_it": "Affianca le finestre come preferisci.", "name_pt_BR": "gTile", "description_pt_BR": "Posicione suas janelas como desejar.", "name_sv": "gTile", "description_sv": "F\u00f6rdela dina f\u00f6nster som du vill.", "name_tr": "gTile", "description_tr": "Pencerelerinizi istedi\u011finiz \u015fekilde d\u00f6\u015feyin.", "name_zh_CN": "gTile"}}, "opacify@anish.org": {"spices-id": 77, "uuid": "opacify@anish.org", "name": "Opacify Windows", "description": "Fade out the current window that the user is resizing or dragging.", "score": 12, "created": 1600183061, "last_edited": 1632500151, "last_commit": "73fb4b4a3f48b92b3089b3c66ddb9601ae5c59ce", "last_commit_subject": "Create pt_BR.po", "file": "/files/extensions/opacify@anish.org.zip", "file_size": 13219, "icon": "/files/extensions/opacify@anish.org.png", "screenshot": "/git/extensions/opacify@anish.org/screenshot.png", "author_id": "0", "author_user": "none", "translations": {"name_da": "G\u00f8r vinduer gennemsigtige", "description_da": "G\u00f8r vinduet, som flyttes eller hvis st\u00f8rrelse \u00e6ndres, delvist gennemsigtigt.", "name_de": "Durchsichtige Fenster", "description_de": "Aktuelles Fenster beim Verschieben oder bei Gr\u00f6\u00dfen\u00e4nderung durchsichtig machen.", "name_hu": "Ablakok \u00e1ttetsz\u0151s\u00e9ge", "description_hu": "Az aktu\u00e1lis ablak elmos\u00f3d\u00e1sa, amelyet a felhaszn\u00e1l\u00f3 \u00e1tm\u00e9retez vagy \u00e1thelyez.", "name_it": "Opacizza Finestre", "description_it": "Dissolve la finestra attuale che l'utente sta ridimensionando o trascinando.", "name_pt_BR": "Janelas transparentes", "description_pt_BR": "Enxergue a janela atual com transpar\u00eancia ao mov\u00ea-la ou redimension\u00e1-la.", "name_tr": "Pencere Matl\u0131\u011f\u0131", "description_tr": "Kullan\u0131c\u0131n\u0131n boyutland\u0131rd\u0131\u011f\u0131 ya da s\u00fcr\u00fckledi\u011fi pencerenin matl\u0131\u011f\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftirir.", "name_zh_CN": "\u7a97\u53e3\u4e0d\u900f\u660e\u5ea6", "description_zh_CN": "\u5f53\u7528\u6237\u91cd\u65b0\u8c03\u6574\u7a97\u53e3\u5927\u5c0f\u6216\u62d6\u52a8\u7a97\u53e3\u65f6\u6de1\u51fa\u7a97\u53e3\u3002"}}, "rnbdsh@negateWindow": {"spices-id": 78, "uuid": "rnbdsh@negateWindow", "name": "Negate Window on Super+I", "description": "A Cinnamon extension that allows to negate the window-color when you press super+i.", "score": 12, "created": 1600183061, "last_edited": 1632702283, "last_commit": "0e3dc2f05b6a06755f8f208cc09157bbb8c6fbb6", "last_commit_subject": "Create pt_BR.po", "file": "/files/extensions/rnbdsh@negateWindow.zip", "file_size": 9359, "icon": "/files/extensions/rnbdsh@negateWindow.png", "screenshot": "/git/extensions/rnbdsh@negateWindow/screenshot.png", "author_id": "0", "author_user": "rnbdsh", "translations": {"name_da": "Invert\u00e9r vinduesfarver med Super+I", "description_da": "Invert\u00e9r farverne i et vindue, n\u00e5r du trykker super+i.", "name_de": "Fensterfarben mit \u00bbSuper+I\u00ab umkehren", "description_de": "Eine Cinnamon-Erweiterung, die beim Dr\u00fccken von \u00bbSuper+I\u00ab die Fensterfarben umkehrt.", "name_hu": "Ablak invert\u00e1l\u00e1sa Super+I gombokkal", "description_hu": "Cinnamon kiterjeszt\u00e9s, amely lehet\u0151v\u00e9 teszi az ablak sz\u00edn\u00e9nek invert\u00e1l\u00e1s\u00e1t, amikor a super+i billenty\u0171ket lenyomja.", "name_it": "Nega Finestra al Super+I", "description_it": "Un'estensione Cinnamon che consente di annullare il colore della finestra quando si preme super+i.", "name_pt_BR": "Inverter as cores da janela com Super+I", "description_pt_BR": "Inverta a cor da janela ao pressionar as teclas Super/Windows/Command+I.", "name_tr": "Super+I ile Pencere Negatifle", "description_tr": "Super+i tu\u015flar\u0131na bast\u0131\u011f\u0131n\u0131zda pencereye negatif etki veren Cinnamon uzant\u0131s\u0131."}}, "slider@mohammad-sn": {"spices-id": 79, "uuid": "slider@mohammad-sn", "name": "Slider", "description": "Yet another nice transition effect for ws switching.", "score": 15, "created": 1600183061, "last_edited": 1632815631, "last_commit": "6a99504fa9d70fb609889e8e5d846855a0876179", "last_commit_subject": "Merge pull request #345 from KAMI911/master", "file": "/files/extensions/slider@mohammad-sn.zip", "file_size": 28107, "icon": "/files/extensions/slider@mohammad-sn.png", "screenshot": "/git/extensions/slider@mohammad-sn/screenshot.png", "author_id": "0", "author_user": "mohammad-sn", "translations": {"name_da": "Slider", "description_da": "Endnu en fin overgangseffekt til skift af arbejdsomr\u00e5de.", "name_de": "Gleiter", "description_de": "Ein sch\u00f6ner \u00dcbergangseffekt beim Wechsel der Arbeitsfl\u00e4chen.", "name_hu": "Cs\u00faszka", "description_hu": "Egy m\u00e1sik sz\u00e9p \u00e1tmenet effektus a munkater\u00fclet v\u00e1lt\u00e1sra.", "name_it": "Slider", "description_it": "Ancora un altro piacevole effetto di transizione per la commutazione di aree di lavoro.", "name_pt_BR": "Controle deslizante", "description_pt_BR": "Escolha um bom efeito para a transi\u00e7\u00e3o entre \u00e1reas de trabalho.", "name_zh_CN": "\u6ed1\u52a8\u5668", "description_zh_CN": "\u53e6\u4e00\u4e2a\u7528\u4e8e\u5de5\u4f5c\u533a\u5207\u6362\u7684\u6f02\u4eae\u8fc7\u6e21\u7279\u6548\u3002"}}, "smart-panel@mohammad-sn": {"spices-id": 80, "uuid": "smart-panel@mohammad-sn", "name": "Smart Panel", "description": "Switch between workspaces, show desktop, activate overview or expo, ... by scrolling, double click, mouse gestures etc on free space of the panel.", "score": 16, "created": 1600183061, "last_edited": 1632889422, "last_commit": "293160d2fb30abd47f2ba67bda21032b48036cdb", "last_commit_subject": "Update da.po", "file": "/files/extensions/smart-panel@mohammad-sn.zip", "file_size": 40948, "icon": "/files/extensions/smart-panel@mohammad-sn.png", "screenshot": "/git/extensions/smart-panel@mohammad-sn/screenshot.png", "author_id": "0", "author_user": "mohammad-sn", "translations": {"name_da": "Smart panel", "description_da": "Skift mellem arbejdsomr\u00e5der, vis skrivebord, vis oversigt over vinduer eller arbejdsomr\u00e5der, ... med rulning, dobbeltkilk, musebev\u00e6gelser osv. p\u00e5 frie omr\u00e5der i panelet.", "name_hu": "Intelligens panel", "description_hu": "V\u00e1lt\u00e1s a panel \u00fcres hely\u00e9n eg\u00e9rg\u00f6rget\u00e9ssel, dupla kattint\u00e1ssal, eg\u00e9rgesztusokkal a munkater\u00fcletek k\u00f6z\u00f6tt, megjelen\u00edti az Asztalt, az \u00c1ttekint\u0151 vagy a K\u00f6zszemle n\u00e9zetet.", "name_it": "Pannello Intelligente", "description_it": "Passa da un'area di lavoro all'altra, mostra desktop, attiva panoramica o esposizione, ... scorrendo, facendo doppio clic, gesti del mouse ecc. sullo spazio libero del pannello.", "name_pt_BR": "Painel inteligente", "description_pt_BR": "Role com o mouse, clique duas vezes ou use gestos do mouse no espa\u00e7o livre do painel, de modo a: alternar entre os espa\u00e7os de trabalho; mostrar a \u00e1rea de trabalho; mostrar as janelas abertas; mostrar todos os espa\u00e7os de trabalho; ...", "name_sv": "Smart Panel", "description_sv": "V\u00e4xla mellan arbetsytor, visa skrivbordet, aktivera \u00f6versikt eller expo, ... genom skrollning, dubbelklick, musgester etc. p\u00e5 ledigt utrymme i panelen.", "name_tr": "Ak\u0131ll\u0131 Panel", "description_tr": "Panelin bo\u015f alan\u0131nda kayd\u0131rma, \u00e7ift t\u0131klama, fare hareketleri vb. ile \u00e7al\u0131\u015fma alanlar\u0131 aras\u0131nda ge\u00e7i\u015f yapar, masa\u00fcst\u00fcn\u00fc g\u00f6sterir, \u00f6l\u00e7ekleme veya sergi ekran\u0131n\u0131 etkinle\u015ftirir.", "name_zh_CN": "\u667a\u80fd\u9762\u677f", "description_zh_CN": "\u901a\u8fc7\u6eda\u52a8\u3001\u53cc\u51fb\u3001\u9f20\u6807\u624b\u52bf\u7b49\u7b49\u5728\u9762\u677f\u4e0a\u5728\u5de5\u4f5c\u533a\u3001\u663e\u793a\u684c\u9762\u3001\u6fc0\u6d3b\u6982\u89c8\u6216\u663e\u793a\u4e4b\u95f4\u5207\u6362\uff0c..."}}, "transparent-panels@germanfr": {"spices-id": 81, "uuid": "transparent-panels@germanfr", "name": "Transparent panels", "description": "Transparentize your panels when there are no any maximized windows", "score": 89, "created": 1600183061, "last_edited": 1634434153, "last_commit": "664df18ac0c87341f81415473c1d053ebb2c063b", "last_commit_subject": "Create pt_BR.po", "file": "/files/extensions/transparent-panels@germanfr.zip", "file_size": 45808, "icon": "/files/extensions/transparent-panels@germanfr.png", "screenshot": "/git/extensions/transparent-panels@germanfr/screenshot.png", "author_id": "0", "author_user": "germanfr", "translations": {"name_da": "Gennemsigtige paneler", "description_da": "G\u00f8r dine paneler gennemsigtige, n\u00e5r der ikke er nogen maksimerede vinduer", "name_de": "Transparente Leisten", "description_de": "Macht Leisten durchsichtig, wenn Fenster nicht maximiert sind", "name_es": "Paneles transparentes", "description_es": "Haz tus paneles transparentes cuando no hay ninguna ventana maximizada", "name_fi": "L\u00e4pin\u00e4kyv\u00e4t paneelit", "description_fi": "Paneelien l\u00e4pin\u00e4kyvyys, kun ikkunoita ei ole maksimoitu", "name_fr": "Tableaux de bords transparents", "description_fr": "Rendre transparents vos tableaux de bords lorsqu'il n'y a pas de fen\u00eatres agrandies.", "name_hr": "Prozirni paneli", "description_hr": "Paneli su prozirni kada nema uve\u0107anih prozora.", "name_hu": "\u00c1ttetsz\u0151 panel", "description_hu": "\u00c1tl\u00e1tsz\u00f3v\u00e1 teheti a paneleket, ha nincsenek maximaliz\u00e1lt ablakok", "name_it": "Pannelli trasparenti", "description_it": "Rendi trasparenti i tuoi pannelli quando non ci sono finestre ingrandite", "name_pt_BR": "Pain\u00e9is transparentes", "description_pt_BR": "Aplique transpar\u00eancia em seus pain\u00e9is quando n\u00e3o houver janelas maximizadas", "name_ro": "Panouri transparente", "description_ro": "Transparentizeaz\u0103 panourile tale c\u00e2nd nu sunt ferestre maximizate", "name_sv": "Transparenta paneler", "description_sv": "G\u00f6r dina paneler transparenta n\u00e4r det inte finns n\u00e5gra maximerade f\u00f6nster", "name_tr": "Saydam paneller", "description_tr": "Pencereler ekran\u0131 kaplamad\u0131\u011f\u0131nda panellerinizi \u015feffaf hale getirir", "name_zh_CN": "\u900f\u660e\u9762\u677f", "description_zh_CN": "\u6ca1\u6709\u4efb\u4f55\u6700\u5927\u5316\u7684\u7a97\u53e3\u65f6\u900f\u660e\u60a8\u7684\u9762\u677f"}}, "user-shadows@nathan818fr": {"spices-id": 88, "uuid": "user-shadows@nathan818fr", "name": "User Shadows", "description": "Customize the shadows of cinnamon windows", "score": 18, "created": 1624658702, "last_edited": 1632638387, "last_commit": "adc5c132f9f8a5d75662f0d0ab05ec8db9df2009", "last_commit_subject": "Updated Hungarian translation of extensions", "file": "/files/extensions/user-shadows@nathan818fr.zip", "file_size": 25528, "icon": "/files/extensions/user-shadows@nathan818fr.png", "screenshot": "/git/extensions/user-shadows@nathan818fr/screenshot.png", "author_id": "0", "author_user": "nathan818fr", "translations": {"name_fr": "User Shadows", "description_fr": "Personnaliser les ombres des fen\u00eatres de cinnamon", "name_hu": "Egy\u00e9ni \u00e1rny\u00e9kok", "description_hu": "Cinnamon ablakok \u00e1rny\u00e9k\u00e1nak testreszab\u00e1sa", "name_pt_BR": "Sombras preferidas", "description_pt_BR": "Ajuste as sombras das janelas no Cinnamon"}}, "watermark@germanfr": {"spices-id": 82, "uuid": "watermark@germanfr", "name": "Watermark", "description": "Place a watermark on the desktop.", "score": 32, "created": 1600183061, "last_edited": 1632638387, "last_commit": "adc5c132f9f8a5d75662f0d0ab05ec8db9df2009", "last_commit_subject": "Updated Hungarian translation of extensions", "file": "/files/extensions/watermark@germanfr.zip", "file_size": 87203, "icon": "/files/extensions/watermark@germanfr.png", "screenshot": "/git/extensions/watermark@germanfr/screenshot.png", "author_id": "0", "author_user": "germanfr", "translations": {"name_da": "Vandm\u00e6rke", "description_da": "Plac\u00e9r et vandm\u00e6rke p\u00e5 skrivebordet.", "name_de": "Wasserzeichen", "description_de": "Platziert ein Wasserzeichen auf dem Desktop.", "name_es": "Marca de agua", "description_es": "Coloca una marca de agua en el escritorio.", "name_fr": "Filigrane (Watermark)", "description_fr": "Place une image ou une ic\u00f4ne en filigrane sur le bureau.", "name_hu": "V\u00edzjel", "description_hu": "V\u00edzjel helyez\u00e9se az asztalra.", "name_it": "Watermark", "description_it": "Imposta un watermark sul desktop.", "name_nl": "Watermerk", "description_nl": "Plaatst een watermerk op het bureaublad.", "name_pt_BR": "Marca-d'\u00e1gua", "description_pt_BR": "Coloque uma marca-d'\u00e1gua na \u00e1rea de trabalho.", "name_sv": "Vattenst\u00e4mpel", "description_sv": "Placera en vattenst\u00e4mpel p\u00e5 skrivbordet."}}, "wobbly-windows@mecheye.net": {"spices-id": 83, "uuid": "wobbly-windows@mecheye.net", "name": "Wobbly Windows", "description": "Compiz shall live again!", "score": 13, "created": 1600183061, "last_edited": 1632815663, "last_commit": "8e8d54423f050c27371c4b8987c942716d982893", "last_commit_subject": "Merge pull request #348 from marceloaof/wobbly-windows@mecheye.net-add-pt_BR.po", "file": "/files/extensions/wobbly-windows@mecheye.net.zip", "file_size": 10911, "icon": "/files/extensions/wobbly-windows@mecheye.net.png", "screenshot": "/git/extensions/wobbly-windows@mecheye.net/screenshot.png", "author_id": "0", "author_user": "none", "translations": {"name_da": "Bl\u00e6vrende vinduer", "description_da": "Compiz lever igen!", "name_hu": "Ruganyos ablakok", "description_hu": "Compiz \u00fajra \u00e9lni fog!", "name_it": "Finestre Traballanti", "description_it": "Compiz torner\u00e0 a vivere!", "name_pt_BR": "Janelas gelatinosas", "description_pt_BR": "Fa\u00e7a uso de uma anima\u00e7\u00e3o do Compiz ao arrastar janelas!", "name_zh_CN": "\u679c\u51bb\u7a97\u53e3", "description_zh_CN": "Compiz\u53c8\u590d\u6d3b\u4e86\uff01"}}, "workspace-scroller@ori": {"spices-id": 86, "uuid": "workspace-scroller@ori", "name": "Workspace Scroller", "description": "Switch workspaces using mouse scroll at screen edges.", "score": 10, "created": 1600183061, "last_edited": 1632815720, "last_commit": "880d807b11b3e6312151290bb6f09a489a606244", "last_commit_subject": "Merge pull request #352 from marceloaof/workspace-scroller@ori-add-pt_BR.po", "file": "/files/extensions/workspace-scroller@ori.zip", "file_size": 16262, "icon": "/files/extensions/workspace-scroller@ori.png", "screenshot": "/git/extensions/workspace-scroller@ori/screenshot.png", "author_id": "0", "author_user": "none", "translations": {"name_da": "Arbejdsomr\u00e5derulning", "description_da": "Skift arbejdsomr\u00e5de ved at rulle med musen p\u00e5 sk\u00e6rmkanterne.", "name_de": "Arbeitsfl\u00e4chen-Scroller", "description_de": "Arbeitsfl\u00e4chen wechseln durch Scrollen mit dem Mausrad an den Bildschirmr\u00e4ndern.", "name_hu": "Munkater\u00fclet g\u00f6rget\u0151", "description_hu": "Munkater\u00fclet v\u00e1lt\u00e1sa a k\u00e9perny\u0151 \u00e9lein\u00e9l t\u00f6rt\u00e9n\u0151 eg\u00e9rg\u00f6rg\u0151 haszn\u00e1lattal.", "name_it": "Scroller per Area di Lavoro", "description_it": "Cambia area di lavoro usando lo scorrimento del mouse ai bordi dello schermo.", "name_pt_BR": "Rolar para alternar espa\u00e7os de trabalho", "description_pt_BR": "Alterne os espa\u00e7os de trabalho usando a rolagem do mouse nas bordas da tela.", "name_sv": "Skrolla arbetsytor", "description_sv": "V\u00e4xla arbetsytor med hj\u00e4lp av mushjulet, vid sk\u00e4rmkanterna.", "name_tr": "\u00c7al\u0131\u015fma Alan\u0131 Kayd\u0131r\u0131c\u0131", "description_tr": "Fare kayd\u0131rma tu\u015funu kullanarak ekran kenarlar\u0131ndan \u00e7al\u0131\u015fma alanlar\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftirin.", "name_zh_CN": "\u5de5\u4f5c\u533a\u6eda\u52a8\u5de5\u5177", "description_zh_CN": "\u5728\u5c4f\u5e55\u8fb9\u7f18\u4f7f\u7528\u9f20\u6807\u6eda\u8f6e\u5207\u6362\u5de5\u4f5c\u533a\u3002"}}}